九十後既各位巴絲 我地開始老啦

９５出世既人而家都差唔多出嚟搵野做

睇波見到有啲球員已經細過自己幾年

拉舒福特９７定唔知９８年出世 已經為曼聯一隊上陣

原來fiona都35歲 望到就覺得自己真係老喇..

但係人地有樓我地冇樓 仲要供養父母

年年都提 咁樣好咩

知啦屌